[KPOP] PRODUCE_X101 討論區 (85) 攞定紙巾

衢啊性

衝啊

謝絲！

過定黎

轉移陣地

lm

好聽

剩返最後一首歌啦

緊張仔

似always feel

牙曹頂帽

做多咗添

大輝好勁

曜b

眼鏡！！！！！！

偉仔個妹咁靚叫我呢啲女友粉情何以堪

曜b眼鏡

上年always 好聽到loop咗成個月

我頂唔順一陣應該會心臟病發

攞定紙巾未?

屌 依家睇乜都緊張

又準備喊住睇大合唱

準備定紙巾啦各位

果然係我202嘅pick

鏡頭直拍圭圭centre岀場

9:30開票未呢

Twitter睇話其中一個可能係海南

唱埋呢首就完

偉仔戴mcm個頂帽

已經想喊

催淚歌要來了

偉媽都好靚咁

紙巾ready

垠尚啱先個句好好聽

準備喊

牙性突然有返鏡頭

呢個stage就截票

回鍋肉冇鏡頭痴線

如果班仔唱到喊，我都會爆喊

我想一直都見到佢地開開心心

咁多四眼仔既突然

頂 我好擔心佢 一定要入啊

所以佢淨係睇得中elsa

我真係好撚傷心啊屌 驚到pk

牙潔真係好鍾意講okay~

牙嘈個造型

偉碩jm9

得牙雞多..

冇上十日常姐

好想喊

南小好似producer

Oh can you feel
My spaghetti

曹偉性

大輝個頭紅過紅毛

佢地感情真係好好

屌真係佢兩個

屌 好開心

回鍋肉頂住呀

unit B 口頭蟬黎

因為預左佢穩 所以比晒佢就算

見到佢地20個玩得咁開心真係唔想佢地分開

曜B好鍚牙喊

最後一首歌了

好靚仔！！！！

黎啦

牙圭係c？

直係牙圭

BBQ了

牙奎！

居然係牙奎!

真係圭c

初C

牙圭做c

牙圭

My name ho lun leng jai

好撚靚仔呀屌

點解可以咁靚仔

個個都著西裝 好正

好難過

牙圭真係c

圭圭

真係圭

救命造型太正

牙圭好靚仔！！！！！！！！

牙圭靚仔到

又多3億

牙圭 真係不得了

下

偉仔好靚仔呀屌

偉妹係idol黎? 係咁影佢 又幾靚

圭好靚仔

牙潔！

曜B唱歌

好彩無落街
差d miss左

唔跳舞牙圭真係冇得輸

突然發現 阿虛都無咩鏡頭？

又咪嘴

虛好靚仔

meme佬又係到搖個身

曹

圭都入硬了

偉啊啊啊好純情

唔係咁靚仲唔影佢

呢個LOOK大家都好正

屌 首歌好好聽

牙車穩了

牙性著粉紅

西裝不得了

個個都好靚仔啊

圭真係樣好得

曹把聲好正

屌你，嘈唱歌你影邊個

運鏡由下影上真係好麻麻

初c喊緊

初C!!

初c喊到

瘋狂吹奏大輝

真係驚佢唔穩

初c

屌 初c

西裝性!!!
痴線 我條仔

屌一到嘈就pan走咩意思

慢歌都咪

初c咸左

偉仔好靚仔

i will sing for you forever~~~~

東杓唔好喊啦

gay彬都眼紅紅

初c票加油

大輝

初c弟弟唔好喊啦

南小朋友RAP好正

碩好靚仔

gay彬西裝好靚仔呀

屌我已經喊緊

上季慢歌都冇咪

金宇碩套紫色西裝 我唔得了

唔好呀

Joox好慢 有無其他link

好想喊呀 個個都好靚仔做得好好

偉

gay彬唔好喊啦

琴仔肯定好大壓力 爆晒瘡

金旻奎好撚好睇啊屌！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

性

牙性搵緊鏡頭

啱啱垠尚同琴仔對望一齊出道吧！

偉太婆乸色好正呀

曜B!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

牙性唱高音

屌
好催淚

曜b
唔好喊

嗚

好想喊點算

個個都好靚仔

曜B 個鏡頭好正

屌你啊d煙。。。

屌大霧到

屌 啲仙氣

屌你牙碩shot白哂 影乜

啲煙大到

屌你啊碩個鏡碩睇乜春啊

曜b唔好喊

曜b 真係好難唔喊

屌牙碩個鏡頭

啲白煙jm9

牙碩啲煙

曜B頭先個PART

唔好喊

好心痛東杓
前3代centre都穩出道咁濟
一定好撚大壓力

On99

都係要講句 啲煙大到

宇碩個鏡頭做乜野呀又光又霧咁

我！！！！！！射精！！！！！！！！！！！金旻奎！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

啲煙

牙性唱緊高音又黎天花cam

仆街啦我宇碩個樣都見唔撚到 啲煙邊個放

偉奎對唱

屌好正

啊!!!!!!!!!!!!!真係最後啦

呢首歌我先醒起佢

仙氣黎

碩個鏡頭d煙多撚到 樣都睇唔到 cls

牙性!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

好想求9其著條裙去現場搶新郎

屌ajy真係好憎回鍋肉

咁就完咗呢一季

痴線牙圭咁影真係勁靚仔

牙性唔好喊啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

防爆韓哥一高音就拉遠

唔好再close up佢哋喊呀屌你

揾我揸cam啦不如

牙性啲眼淚好淫

20個一齊去出道好唔好

屌 呀性

我都想喊啦

牙性：감사합니다

首歌好聽

企下面三個好屈好靚仔

個舞台可唔可以唔好完

曹愛國奸笑

想問Tony 鏡頭有冇一秒

咁就最後一集
好不捨 追左兩個幾月

唉 牙虛點算呀 乜鏡頭都冇

呀碩全日d鏡頭真係屌哂老母
得最尾個part有2-3秒拍左手大叫

唉曹
做定心理準備

我都要喊了

查無此虛...我有定心理準備

頭先曜B個鏡頭好正啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

阿k得一句

對望好sweet

我都好多謝佢比我認識到佢

首歌好好聽

嗚之嗎

曹承衍好撚靚仔 出道好嗎？？？？？？？

睇到差啲大叫

真係好驚

大輝都眼濕

佢地眼濕我都跟住眼濕

希望牙虛衝到上去

牙性你一定要同我出道啊

喊到痴左線

牙性啊啊啊啊

多謝大輝

今季真係冇一個岀左組會唔鍾意
只有無限可惜 唔夠位囉

想虛都出到 唉屌

me too我真係好鐘意你呀韓勝宇

冇心理準備
想喊

唔好完呀

冇鏡頭又冇催票 點搞呀

啊想死!!!!!!!!

好緊張係咪就截票

好甜

多謝你地咁努力先岩

一定出到架！！！！！

gay彬衝啊

x位

BTW 準備定宵夜 仲有成兩個鐘

李瀚潔曹承衍出道呀

求偉

我真係好多謝個camman影到牙性果句

屌 曹每次唱都會影第2度

牙憲

佢地真心好兄弟 由心而發嘅笑

唉

曹
曹
曹
曹
曹

憲

希望係上到上位圈唔洗催

偉仔

我想柯尿呀 有冇廁所位呀

唔好意思，下一個run down 係咩？

我真係好撚不安

唔夠位入哂呀唔想見到任何一個傷心

屌唔想睇排名

TM兩位同我手拖手一齊岀道！少一個都唔撚得！
我放火燒撚咗mnet佢

牙性今晚啲鏡頭都係好完美

李宇碩c位出道啦

偉仔上啊

其實係咪無限投

有無人cut左牙性個句野
我淨係望住都想喊

永遠好兄弟

WOODZ
我點都會繼續追

睇唔到 頭先台下喊到癲嗰個係邊個黎

好不安

屌
完

天空之城瘦咗唔同晒

唔知點解好驚 成集都見唔到佢

偉碩啊！！！！！！！！

好撚緊張

淨係認到把聲鏡頭就唔見 好食屎

準備宣佈了
一個位要等10分鐘先講

呢個shot勁催淚

應該就快 佢要預備setting

投票已完

完啦好緊張。。。

等gif圖

完喇

下 做咁耐?

投票
完！

牙圭C好好睇
初C同牙性父子Line喊好肉赤

爭氣啊牙性

牙偉我真係好擔心

心跳得好撚快

應該有排拖

唉 想喊

截了

屌好似特登咁，頭先To my world又係咁

好撚驚

有排~~~我地連登都要成個半鐘 你話佢地啦

佢地要換衫 廁所位！

+1

要再緊張2個鐘

哇真係好緊張

緊張到肚痛

who？

要準備喊啦

而家等睇老豆老母VCR 再喊多次？

感動位又黎

好自私咁想佢地一齊返myteen
但又唔想牙憲為咗牙彬傷心

集氣

屋企人

催淚位

金宇碩

又黎催淚位

呢到係咪又要喊

係咪會叫人讀信？

牙k 初c 曜b 海南米老豆老母 牙性可唔可以出道

彬個d全部低炒

屌好撚怕又黑箱作業

唔知牙偉細妹會否出現

家人出場時間？

已柯

黎喇 超級催淚位

一樣諗法

好急尿啊

俊英姓金
宇碩姓李

揀center都有幾個位有佢，但stage就

有冇邊條直播Link係順暢

係就好啊

讀信

好擔心偉仔

南小朋友

我都多謝

恥笑time

南小好可愛

嘲笑大會

大家都想睇偉妹

喊鏡頭好多

又喊又笑 我就黎死了

casting影片

佢講完之後笑個下

屌牙喊咩事

哇阿咸

牙喊

一陣牙偉出道就會cue佢在場既屋企人架啦

Siren

黑歷史Time笑下先
記得202戈陣睇湖原Line跳舞笑到癡線

喊個pat pat

宇碩搞唔夠
要拉埋偉仔落水

紅毛毛

個個都玩SEXY

Cls

喊真係冇變過咁濟

性感鼻出黎啦

見到真心喊撚咗

紅毛以前個樣

雞好可愛

呢幾個鐘真係比ajy搞到精神分裂

碩啊！！！！

個個都黑歷史咁

明明係幾個月前 點解會變左黑料

曹個樣

剪埋牙妹鎮場

牙喊個樣 笑咗

宇碩

baby fat

互相恥笑

牙偉准備跪玻璃

牙車條眉做乜
同埋牙碩牙圭黑歷史

圭

一齊入水啊！

比親隊友笑

碩jm9

手作仔仲笑人

牙奎

牙圭同手作仔

手作

TT

屌曹望碩個樣

我笑到耳仔紅哂

究竟呢幾個月發生咗啲咩個個都咁大變化

曜B!!!!!

牙圭一跳舞出哂事

好多女團舞

佢地個個都愈嚟愈靚仔

好似202咁 轉頭又喊啦

心情變化：->
又就黎精神分裂

去遲左一屆 幾有潛質

真係進步左好多!!!!!!!!!!

John，，，，，，，，，，，

sor係紅毛我自膠

同之前有人post張相唔太一樣咁

公開處刑

偉仔完全真心真誠咁恥笑佢老死隊友

仲係得2個星期嘅練習生

미야와키 이세진

高抬腿

牙奎好撚q啊我嗌到好似尖叫鴨咁

等陣又變番-》

曜b真係進步咗好多

x1

手作gay到

笑L死

有冇人有LINK可以SHARE~

感激不盡

點解唔播琴仔

今次會係第9定第10公開先

好叻仔

嚟料

100日

同偉好似樣

喊位到

又要喊了

要喊喇又。。。

又黎

天生idol

呢條死左?

準備幾箱紙巾

係咪給100日後既自己既信

冇

又笑又喊就黎傻

見到餅

靚女

好順

真係好叻仔

啲眼神好似

無 睇緊呢條都幾順

應該係 準備喊

冇事 睇緊呢個

如果家人嚟 牙潔最慘

好心酸

好急屎

唔好講啦

唯獨Tony完全冇鏡頭 唔係感言都cut埋啊

佢有養父母？

你咁講 我好想喊

點解唔播牙虛黑歷史 係咪驚佢睇到會暈低

佢養父母好好架

牙潔有父母同3個哥哥架

虛終於有段長少少嘅位

牙潔家人啱啱好似有鏡頭
佢家人好錫佢架 又出街幫佢應援！

嘩我頂

唔係啊 佢同養父母感情好好

頂 想佢地廿個一齊出道

我想喊但見到呢句又想笑 就嚟癡線

好似第一季mnh果個 唔係請夏

用aqstream好順

開始有少少 失去希望

而家見到呀曹啲鏡頭已經好想喊

omg

牙性

長髮牙偉

初c家人 牙性

第一個老豆出左黎啦

初c牙性sweet到

牙性同初c

我屌 喊到好辛苦

我已經喊緊 性表

父子line感情真係好到爆...

好sweet牙性

性偉 激死牙碩

202303仲有大陸版既我搞到都會出道
希望今次都可以成功！！！！！

一齊出道啦

初C 好可愛

我都係 但我就賴尿

屌

係呀，競演喺出面派應援物架，仲有牙潔姨媽都有幫手架

終於到家人 初C爸爸

痴線!!!!!!!!!!!!!!!!!!

牙性同初C會唔會有海南米

aww好sweet佢係牙性嘅依靠

係真愛父子情

互講!!!!!!!!!!!!!!!!

初c牙性 一齊出道啦

都最後一集啦咁都唔俾下鏡頭佢

求下安狗要有

喊左

牙性喊咗 我都喊咗

頂 互相寫信好sweet

海南米入到既話。。。

依度好想喊

我熱到喊到淫間要沖多次涼

父子line真係好sweet

淫間

頂我已經喊緊

哇02s都有!

車尚！

喊左屌你老母未排名已喊

係咪截咗票啦截咗票先播性啲鏡頭

紅毛真心笑左

我都係

垠尚牙車

互相告白time

紅毛同牙車

今年居然係互留言

BGM

兩父子一齊出道啦好無啊

係

BGM思春期

佢地好sweet

截咗了

打得太多

全世界都知你淫底了

今屆係練習生互寫信？？

啲bgm仲要播to my youth

思春期好催淚

唔剪海南都剪偉氏唔該啊

偉氏會唔會互講

要防爆啲cp

已經想像緊

痴線 仲喊得辛苦過見屋企人
3個月真係見證住佢地感情好好 根本惡剪唔到佢地
20個都好好

Boss組cp大放送

思春期background

咁有冇偉氏互相對話

聽到bgm即喊

喊到

好感人

喊啦

喊咁多鏡頭

希望有

呀喊又要喊啦

呀喊

頂 今次牙喊講到我都喊

會喊到癲

有冇海南米

琴仔幾時再有鏡頭

喊奎都真係好frd
兩次都互pick

真

阿減唔拍戲哂曬

係咪冇人俾曜b....?

第一次對牙喊喊果時有好感

突然開始lag

阿減

屌lag機

好lag機

痴線 20個仔都好好!

死左TWITCH LINK !!!!
求直播LINK

可唔可以快啲完呢part 好傷心睇到

新名

好真誠果種

冇播晒

推多次直播link 一陣香港時間19：00開始！
Twitch ：

Vlive
Joox (建議唔好睇 好delay)

同埋大陸 PRODUCE X 101 決賽直播LINK
▪️B站：
▪️愛豆：
▪️戰旗：

即刻睇後備link

屌偉碩呢

又cut人
Tony完全冇存在感

me too嚇死我

Lag完無事啦！

求你地一齊出道

BACKUP

點解咸好似好鍾意牙減 但牙減感覺上唔太愛佢

boss ugi一齊出道 求下你地

依家最快依條

係街 公布未

未

睇到呢個位真係唔會再對邊個有反感 希望個個都可以好好咁發展

咁少cp

希望公布排名之前趕得切返屋企

東杓同爸爸一齊出道啦

mbk究竟要幾冇鏡頭

牙咸係男二 牙圭係男一

琴仔

以為會有牙汗琴仔互相告白

完全見唔到南小朋友

同我彬 除左c位個少少

真 唔想再有人黑佢地

南小朋友同阿K都好危

痴線!!!時間真係過得好快!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

我冇lag但開始聲畫唔同步

播埋呢到開始公佈啦

又喊到pk

偉仔個頭

咁快完 咁1-10名同 x 咪要播成個半鐘

以為mbk會有互相表白時間
實好好笑

唔好再話牙性唔想係404出道了

仲有！

其實黃金係咪都冇乜

唔敢睇公佈

牙嘈同大哥哥

換埋衫開始

101個嗰陣真係最幸福時光

但南小有x位保

冇課 對比woolim嗰啲

淘汰左都有

屌
嘈同大哥

仲有!!!!!!!!!!!

播偉既告白唔該

有對其他練習生既對話

喊唔停

嘩屌 一陣係咪gay彬俾牙憲/壽仔

你的樣子如何

曜B會唔會同藍毛毛講!!

牙潔都叫有，南小朋友除咗開頭同舞台，都無咩鏡頭 啱啱牙虛先叫有一個鏡頭

竟然唔係海南米

唔該唔好又有 GAY彬同牙憲 我會喊死

播海南plz

海南米呢

竟然唔係海南

時間過得好快好唔開心

頂 互相寫信仲催淚過父母

紙巾

交俾媽咪講

牙彬壽仔呀

係咪知佢唔嚟所以唔講

gay彬壽仔

今季d兄弟情好正

痴線

壽仔

壽仔依個頭好好睇！

突然303首催淚歌?

睇到好辛苦...

壽仔見到gay彬做C，開心咗好耐

海南米影都冇

完啦 預備開始

好想好似nct咁有幾隊

上年ending

！ 個一日鏡頭

海南啊

又close up海南喊 屌

海南米

睇你字都喊

海南

Nct x唔該

海南b呀

一到海南米 背景勁大聲

雖然牙彬次次都做mainvo
但睇得出佢同壽仔真係好fd

海南米啊好掛住你啊

海南b

海南米係咪得罪左ajy

唉 黎啦

佢有冇黎

相比起第二季，今季質素差好多
尤其係佢哋唱歌真係
不過都有幾個真係好撚型靚仔

我係男都咁話

緊張

係咪講排名

公佈結果啦

睇怕冇

海南米有冇嚟?

最煎熬嘅時候了

睇極都冇

查無此海南

好似冇

係咪唔夠歲所以費事黎?

顏狗就顏狗啦

應該真係冇 點會一個鏡頭都冇

唔想講俾mnet個logo遮住左 做得好

去廁所先

喊到我仆街

我見到牙晶條頸

岩岩好mnet個logo遮住某人

好撚緊張 我真係好緊張 個心扑扑跳

大把人唔夠歲啦 南小朋友都係

係咪偉仔先海南米唔黎 所以都唔講佢？

建議巴打有時間嘅話重頭睇過 或者唔會咁諗

壽仔都喊到豬頭咁

白真yury坐得特別埋sweet到

好似話Maroo都無嚟

佢塊面比個logo遮住左

我覺得ajy有cut

條link左冇？！

喊到頭痛

冇左嘅！

我都停左！！

可能真係捉咗去準備新男團 maroo其他都唔見

me too 可以去邊睇

冇咗

已經開始灰

最好係

一定係黑箱先唔黎

我無lag但起哂格

岩岩我睇到有一度係白真同YURY講野 跟住 YURY勁驚訝個樣
我覺得可以做GIF圖
白真:我想同你拍拖
YURY:

櫻

櫻演

喊到隻狗咁

又炒cp

同埋海南米嚟到，應該會有海南之家效應

死咗條link完美miss咗壽仔講野

或者佢地實力係無咁好 但我鐘意不完美既佢地

櫻花啲韓文好咗好多

我死了

啊

櫻花

第一個叫曹得唔得

係囉死嘅時間太完美

唉
偉嘈早啲嗌唔該

呢個反應好有用

睇親303公佈sakura 話想同演一齊出道都會喊到狗

一陣就到排名!

曜B又黎

牙偉你做咩

偉漢，好正

偉仔原來

好gay呀

牙偉強姦曜b

曜b講咩搞到偉咁

好色情

好彩開定晒d後備link mute住播 突然死link

GOOD CAPTION

偉爬曜b張床

懲罰頑皮嘅曜b

ajy想觀眾有精神病
秒笑秒喊秒笑再秒喊

牙偉

啲人話櫻之前係心機婊 但我睇得出佢真係鐘意演

嫌佢嘈

班仔合宿最大回憶係咪一齊食面

佢話偉食拉麵好大聲

唔知笑緊咩

話佢嘈

曜b講笑話 偉開拉面個陣好嘈

曜B真係完全受

上集已經係咁

集氣
唔期待咩高位
出道就好
求佢

last一集先發現偉仔

好似話佢好嘈

鬼屋？

曜b話偉仔食麵好嘈

아무도 못 말려

櫻調咗位同演坐

我都話咗佢係最0嗰個

第10都ok

出道變團欺

偉仔：我要封住你把口

曜b啲字

頭2 3個都唔出黎就冇望了

出道唔該好擔心

虛鏡頭去左邊

牙虛啲字

頭先初C落床 床上面有第2個人 到底係邊個

用咩封

係咪睇文睇得多

曜b啲字打風咁

我之前睇好佢做攻架

偉仔平時食咁多嘢 pd一定晚晚宵夜

第一個叫我呀 一定

集氣集氣

曜B?

好似係牙熙

又冇催票

上面定下面

沒有

好似係曜b

宇碩團霸

睇唔到呀

食咩宵夜

承你貴言

突然成人台

202 bgm聽到好傷心

D關係好亂

但瘦咗

我之前都係咁諗

9模啲字會唔會太醜樣

靚仔字係咁

想食佢做宵夜

個音樂好撚緊張呀 ！

但係都肥唔到 太辛苦

求下你出道啦小朋友同呀嘈

只要岀道就得

咁感人時間講咸野

依家9半 有排緊張

啲bg music令我心跳加速

覺得首歌好煩 懶係緊張

「我此刻卻只想親吻妳倔強的嘴」

準備紙巾各位
有心臟病要準備定電話打999

杯面

好想大寶出道

唉曹性偉出道 比我聽日開開心心補中宇

應該1030完？

我都想要團霸版宇碩
但咁多細過佢同可愛派既人 好似有d難

等大家同自己笑下

早d叫性偉嘈please

幫幫我。。。。。。。。

希望

點完票未呀

11前

係由第9定第10開始報？

琴仔啱啱close up好似流鼻涕咁

你地用咩睇

係咁快就好

去廁所啦!!!!!!!!!!!

我都想食

又廣告

偉心口啲汗

性偉嗱嗱聲叫唔該 我就嚟頂唔順

廣告時間

終於有廁所位

岩岩食完宵夜

應該冇咁早

好緊張

賣完廣告係咪就開始

韓仔啲廣告又拍得幾好睇

11點半？

跟住應該冇我彬既事
希望各位既pick都有好成績 要走花路

即刻仆去廁所太興奮好急

應該除左雙金個個都想自己係第九名

至少11點

開始

頂黎啦!!!!!!!!!!!!!

點會 得反排名

開波啦

緊係啦 pd又辛苦 又無啖好食

好驚牙虛牙性

未到最後唔好放棄

跪求琴仔啊啊啊!!!

曜B!!!!!!!!!!!

偉仔晚晚咁樣食宵夜，梗係瘦啦

唔好放棄啊

好驚呀

救命好緊張

好驚好驚好緊張

應該11點左右 遲過11點
南小朋友就要收工先

gay彬

唔夠時間去個廁所

初c加油

大家一齊集氣啊

d鏡頭好矇屌你

好緊張啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

頂有少少唔敢睇
會心臟病發

入戲肉啦

Out哂fo係做乜9

牙碩鬥雞眼

金旻奎啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

手都震埋

포기하지마!!!
但都係忍唔住灰咗

我真係想跪地求ajy

啱啱好廣告時間去完廁所

第
一
個
叫
曹

可能今集做mv爆咗呢 唔好放棄住啊！

我地放棄 X1MA

會拖架嘛

比D信心Gay彬！！！

年年都係咁緊張

電視個時間表寫至到12點(韓國時間)

希望牙喊墮馬

好緊張 可唔可以叫曹先please

一位罰企好耐

呀性

求下比琴仔出道

由s2開始追 第一次睇final直播
原來會睇到咁撚辛苦
求下代表快啲叫呀嘈同南小朋友比我入坑啦

幾時開燈

X位都係

佢哋都好撚緊張 心痛佢哋 個個都企到勁直

屌你老母安俊英!!!!!!!!!!屌你!!!!!!!

啲音樂搞到好急屎好緊張呀

十分鐘一個 又要講感想

同求

我就快暈低
好想初c上去

冇一個鏡頭fo到 特登？

求下比牙汗出道

放棄哈芝蔴！

偉仔加油

勁lag

初c就暈先

屌我真係好緊張。。。

求下曹 你一定要出道啊 求你

係11加X定係10加X

佢一定要上去

我個心好痛

10加X

10

表已經喊緊

個鏡頭壞撚左？

阿潔啊

S鏡頭咩料 冇一個睇到樣

10+X

10+x

快啲叫偉仔啊

我個網好卡
大家有冇啲穩啲既網

第一個叫潔第二個叫曹好冇求求代表nim

開大個冷氣都出撚哂汗

po多次 回鍋肉上啊

要call定白車

哇!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

希望初C同最終c都入到

我推爆你

我就黎有心臟病

上啊

等開場係咁

彬性偉琴 快d plz

真係想死

其實ajy有無講過淨得一個x?

集氣！

回鍋肉頂住

一年一度罰企大賽

代表快d叫韓勝宇pleaseeeee

講左11個人

啱啱講左11個

開始公開？

偉仔紅毛快叫
我唔理咩高唔高位喇
出道就夠！

好
緊
張

曹啊曹啊偉啊性啊琴啊

升高個台咁好笑 行落黎會唔會仆親

曜B

好似真係冇 佢鍾意加就加 減就減

總共11個出道

手震晒救我

全部生無可戀樣

叫呀曹please

出唔到道嗰啲都係

好驚呀救命

牙性今晚好靚仔

佢地都好緊張

偉啊碩啊曹啊性啊彬啊上去啊

呀仔呀，好擔心你地

牙性又玩脷

偉好緊張個樣

好驚 叫緊名

來了

個個樣都咁愁

憲好似想喊咁

班主任點名時間

牙性又要開新PO

重點同我一樣 行落嚟都要睇住唔好仆

白真係咁挨去yury度

我地都要叫白車
佢地應該緊張到尿都要賴

琴仔個頭

牙尚個頭隻色好靚

但個笑容好好睇

佢全晚都係咁

真係唔知邊個會入
佢地內心一定好緊張好驚

搵人開定 我開唔到

救命

佢都好緊張架